準備去指定檢測中心奶門柄

有冇巴打一齊？

傻豬黎既 出面已經有買口水喇

買要錢

買口水啦 摸門柄摸一個月都唔知中未

大把運輸佬買餸佬唔戴口罩成年都未中 你估想中就中到咩

你去奶cp值低麻
一來唔一定中 唔中中其他就更加 偷雞唔到蝕渣米

奶𨋢制大機會啲

去建興奶閪應該快啲

直接食蝙蝠啦

每次計五千獎金定點計？

Po返個ig story先～